你地唔撚得閒爬文就咪撚亂推post啦

日日有炒車post 炒完又推 推完又炒 睇都唔柒睇就push push push

你第一日上連登？

以前撚有咁多傻鳩？

有啦
炒車之最

聽講有不推post功能，唔識用

班撚樣擺到明係想推啦，點會用不推post

我想用但係唔識用，邊度㩒？

[置頂] LIHKG 更新公告 (2019-08-07)